連登究竟有幾多人未睇過報警潮文

每次有報驚撚出
都有幾個新會然沖出嚟問點解知個IP喺黃大仙

屌你老母報警潮文都唔撚識

好打有極

連登已死

Ip都唔洗check

火撚滾

ching個名 好應景

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

我覺得樓主好傻好天真
你咩時候有錯覺佢地係真係未睇過

佢地係到扮膠 而樓主係真心膠
結論 樓主一定真心膠成日俾人玩個d

典解要計角度？
用羅更唔用量角器 okey?

識破左喇 好威威呀ching 點算好

庚